[台灣地震] 阿伯：地震住危樓旁邊，像住在中國旁邊

今天台灣發生地震，台北市長安東路有一棟大樓，傾斜靠到隔壁的大樓。
一群記者圍著訪問隔壁大樓一位老阿伯。

老阿伯：
我們這棟大樓安全是沒有問題的。
隔壁那棟已經有三次被宣佈為危樓。

記者：那你會不會害怕？

老阿伯：
當然會害怕啊！
就像我們台灣在中國旁邊，你說會不會害怕？
一天到晚想侵略我們。

source:

阿伯好撚醒

香港阿伯會點講？

我幾廿歲人有咩未見過？

呀伯好波！ 腰骨直 唔似香港成堆廢老

後生仔搞搞震

香港班阿伯完全無咁既意識
蠢過隻豬

我食鹽多過你食米

#發大財

阿伯個樣都健康醒目過香港廢老

好鬼醒

繁體支那一樣係支那 個老野應該問下廢柴國民黨係咪中國人

你肯定係正宗支那人

廢柴國民黨唔夠支共打龜縮去呆灣 咁唔係支那人係乜 戇撚尻尻咁

但現在台灣是民進黨執政

我食鹽多過你食米啦